[媽劇停]做乜野行動都要記住 我地係雞蛋

香港人進行緊一場雞蛋對高牆既革命
而我地所有行動都應該顯示到我地係雞蛋
無論係遊行至裝修都要以弱勢形象為出發點
雞蛋唔一定係自滅 而要係反抗
因為係中共港共呢個極權政權搞我地先
我地宜家國際戰線都係打同情心人權牌
所以手足們文宣同行動出發點都要拉到我地個brand
雞蛋

1. 裝修我贊成
但裝修就要分tier
搞藍絲鋪冇問題 打左建制辦事處先
係建制派永遠配合港共去壓迫人民
同埋小心搞到一芳果個情況出現
仲有火魔要睇下會唔會影響到無辜既市民
啲煙飄到上老人院就唔係雞蛋了

2. 文宣我贊成
呢方面各位手足自己做得好好

3. 國際戰線我贊成
就如Sharon Hom所講
我地係要包裝到我地呢粒雞蛋企係極權最前線
比子彈射都係要面對高牆
係有希望去打贏高牆 同時要元氣彈咁集氣

大家可以補充
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
驅逐共黨 天滅中共

推

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

Pish